4月26日亞冠區🚬🚬

🤔🚬🚬🚬🌸🚬🚬

我

頭場買🚬🐟🚶🏻🌪

煙三文魚？

想問下有冇中英文奇才

樓主放煙花，報警

咩叫奇才

yes me
me use english to speak hongkongese
me is the goodest people in the world
put your horse to me

讀完中五直上大學？

應該係馬尿

跪求翻譯

想問下有冇人掛住我

Diu Lee lo me eat shit la

俾返封email人啦

耶絲咪
咪於屎英國倫屎濤屎必香港話
咪是骨地呀斯比爾普煙華爾特

我了

成個亞冠區都無討論過亞冠

🌸

針

雙肥 窄洗d啵

橙

超甜

唔好唔開心 新北江有間鋪個老闆肥左三次 仲要大大個banner熱烈慶祝

得一個。。。

潛了

去駕院學啦 易好多

有冇人想聽我唱歌

快

準備好ot未

笑左

點歌

衛蘭

邊到仆街我要邊到起身

唔係點歌手

我, 請你一定要唱歌

單車

是但一首啦bb😘

針落國金

點指兵兵

一陣買咩牙

仆多次

屌你老母終於做完一半野

Ky張相我諗極都諗唔明

又諗

淨係諗到終於有碟正常既餸睇下

成班職賭咁得閒9up

收工！

收工啦

咁早

收工 腦細叫你OT就反手or skip

大家千其唔好入瑞x建築

可以睇下呢個post

收工啦仲做

返9-6
Me9點半到 5點2走
食飯個半鐘

法國啲nds質素好參差

有睇
真係好閪 the hell of ot

走啦笨7

出到3dsll你仲用緊nds就緊係差啦

冗員

Me大佬

工程撚有撚好去處咩

有冇咁慘情

內地生呀屌

佢有無反駁

佢話問左啦WO

有無人買馬

9up Jer Ching

我公司算係咁，比較少ot，不過人工比出面差d

你比一場先！

條友DEL左channel?

未

我入唔到 求link

Ching 無記錯你係qs?

禁條LINK入唔到去了

醜個啲個樣好抽象 正個啲好撚正 好極端

=.=你講個樣

我愛盧
[black]屌你老母又ot[/black]

小弟同華西同行，不是n展，開會成日見到n展比業主屌到反哂皮

唔迷雲就立刻收工

屌 唔係講咩？

Ching sick yea

我都迷戀KY

岩

I love miss

除咗性嘅能力

應該冇再開放了

業主大哂架

Eat 過？

講經咩流浮，佢都唔會肉痛ga la

Mo

係, 我都迷戀嘉欣, 個問題係狗唔狗左d
cap張圖將嘉欣既說話搬字過紙
做乜野嘉欣代言人
嘉欣bb係我架

對呀 佢水照出
佢啲門徒都唔會理
中就跟
理得你係咪抄

好想試下

記住包膠

有冇人知咩牌子

Me反雲迷贊

cova

咪寫住Cova

想睇

OYA

咩黎 幾好食喎

Oyeah

我唔識 平時唔食甜品/cake

大家明知樓主弱智都仲派

前者，how about Ching

比負評 包羊大錢

同佢鬥膠

派啲黎睇醫生ar

1打唔洗找

你玩野？

獸醫有冇義診，醫返嘥藥費

話左你人妖

Lo狗有冇睇開

高登果然多工程巴

你死定了

唉屌今晚又要練習 冇得一齊屌馬

買俾條女都要掛

咩料

C jer not ching

有冇人札幌陣可以share

做工程唔玩波無娛樂

佢自稱係女

小妹單身 唔鐘意食甜品
最鐘意去大排檔飲酒

西面我諗到個發達大計, 你俾你張相我, 反擊小明賣800蚊
賺到既平分, ok?

我有啦

4月9日 5.李城 角10.5大

見到佢channel出喱條笑左

佢仲話買左500針

流仔唔使咁嬲播

me $100 苦主

你死啦你

清水心跳 入球大

後者 考左牌未

跣鳩6m哥

我地盤工人

🙄🙄哦

屌你仲提 我買左$5000

高蛇

6m哥做緊山寨王 不知幾逍遙自在

我賣佢張相比你好5好

好

人地拎贏左既1/4推咋 見到佢抄水再針好好笑

收到！

跟

Tokyo試dd win

不做札幌fans

玩亞假日假既手足加油

大注跟左高蛇

喱到幾好 賽前會傾波 無波賭就吹水

未 華西？

大注跟左我盧

Tokyo個陣幾認真 轟牙

已跟

不了，冇盤買少少

Lau G is G

買左喇 我最信任就係我盧

日假大波5x1

cova都唔識 樓g一定唔係女

gun
$10

死人妖又派膠比我盧

轟有冇收錢

冇

磐田山葉
大阪櫻花
神戶勝利船
新潟天鵝

睇下中幾多

橙
最後回飛我冇買

313倍開到派5個100😂😂😂

留定了祝羊

請你一定要。。。

Ok

Gchi

Lm

gchi張恆

要留了
中硬

跟kaki 2串1

留定名

法國自己成日鳩買😂

hope us win

想g.

1:0!!!!!!!!

賤種三箭01

kaki 現代定紅鑽信心較大

神船

三賤

駁唔到

教育

要gchi jer痕了

大家瘋狂入波吧！

垃圾箭 我屌你老母

好的 直插主

垃圾箭

入球全面進場！

箭種

我永遠支持你

仙台 vs 清水 大波

三箭同之前既呀德有咩分別

除左東京可以炒之外
其他幾場都小勝一粒好啦🤧🤧🤧

jaga ot

星期日唔買東京唔好話自己six ball

我札

返工

屌, 你果份垃圾工有得早收, 我就勤力啦, 無償加班

比著我唔撈

神戶 20

番屋企做功課 聽日補番double😅😅😅

今晚同bb去睇ff8😆😆😆

磐田山葉
大阪櫻花 1:0
神戶勝利船 2:0
新潟天鵝

主場讓得平半

-.-比人追返粒啦

清水心跳大波已死

廣島三箭改名叫中出三次啦

磐田山葉 1:0
大阪櫻花 1:0
神戶勝利船 2:0
新潟天鵝

Tokyo 0:1

東京0-1

呢位ching好似有啲料

仙台心跳入未

咁多隊都入到波 呢場細硬

😂又跌左20

ky張圖原來解山葉fg
啲菜係面

你call g tips都唔只la

咁都解得通😂👍🏻

😞😞冇call好耐了

人地出水都唔識跟 唉

屌 樓g 好撚醒

跟水買角8x1🤤

醒就跟左水了

ky出菜田山葉

又輸幾十了

識跟高士路都蠢唔哂

角球有場落大飛
大家小心

btw有冇人跟左
第三場櫻花買客

on9

紅牌😂😂😂😂

東京rc

696 ok?

紅埋

磐田山葉1:0 東京RC
大阪櫻花 1:0
神戶勝利船 2:0
新潟天鵝

Molamola

直紅喎係咪12m？

咁條煙三文魚又點解

jump...

紅左仲勁

全餐 siu4

Want

真係？

又要PO盧仔jump了

大家都入了
清水仙台呢？

Yes

miss？咁耐

5場有4場入波了

入球未呀

仙台 vs 清水2.5

可惜仲差高蛇號

希望有手足跟左

係咪你呀

連登咁多名人
又嘉欣 又嘉琪 又e巴
會唔會有個係真人

跟左高蛇 通常都係最後10mins先會入晒3粒

日假比你買

磐田山葉2:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
大阪櫻花 1:0
神戶勝利船 2:0
新潟天鵝

山葉2-0

高路士times?

我屌你 問你又唔理me

我本人

係😭😭😭

開左波了 廢事講

ching 你邊到人

已經有兩場2:0 個心好撚痛

今次啲日假整死投注站班呀伯佢地好似買日假半細穿哂

即係邊隊

今晚晚餐

古代

小妹唔希望有人買性伴侶一陣

約炮嗎

派我

好dirty 接受唔到

=.=" ching Y撚我

蔚山

性伴侶對家??

樓豬點睇天鵝
我4X1叫緊糊補唔補飛

where lun u

50@東京
200@我鑽

30三賤垃圾

磐田山葉2:0
大阪櫻花 1:1 頂撚住
神戶勝利船 3:0
新潟天鵝

炒得好

我應該買左5場入面難得一見既細波

勝利船ho ball 炒佢老母484

清水仙台！！！

你大獲啦同樓主對左

未完場都唔可以放棄 比啲掙扎

買左對家

西鑽冇出慎三同正選前鋒 照去

對左

跟唔切

長追💎👉🏻

Me2

對左你個對家

Gun!!!

打和 一齊贏阿

不了

補習社

買唔切 直屌左即場主勝

清水goal

第9
200 400 800 1600 3200 6400 12800 25600 51200

心跳0:1

心跳goal

點報分

派200比我ok?

1/3

會唔會全半大

💎💎半場主其他ok？

唔明

好難相信 日本波

大波

696 10.5s

鳩屎路大球

咁快練心。。。

諗起高sir綠恩半大全大
高sir咩id

淨係得兩邊都可以俾人屈炒水

I want gun u find eat

🙄🙄🙄西鑽入未

大奶奶

炒車啦傻仔

日本半大場場都 3.幾.. 真係GAPGAP聲

西面惡過盧

法國有人衝出黎柒

血鑽快入-.-

冷靜..唔係話你

50%機會 真係你講哂

原來西面好惡

696強陣好撚刷得

勁橙 日日返工好似奴隸咁

不嬲=.=

諗到我日日點比佢HEY0未

話說696 今日乜陣
成日派D唔識出去踢

心跳半場好入夠3粒啦

幾恩愛呀你地

磐田山葉2:0
大阪櫻花 1:2
神戶勝利船 3:0
新潟天鵝

有金崎夢生

情趣

返學 = hea 唔讀書 打機 飲酒 賭錢

屌你老味牙樓花 轉個頭就比人cup

有冇手足live
血鑽踢成點

咁都惡
變身收P未

kaki bb hey0 me la

ON9

你追番上個post
唔係話你
同埋我唔知你喱場原來就係你allin作
講緊有個channel照cap嘉欣張圖扮自己出水

dim hey0 u ah

用圖片模式都應該搵到

炒車西弱智到

j1紅魔Goalllll

半場主其他pls

紅鑽咁快入

唔快架啦=.=

現代快入了
fg

696永遠強陣

勝利船4-0了
三箭真係西波

3c...

今日d日本波咁撚痴線既

Dllm 櫻花

鳥反底

垃圾3箭

一係就靜到悶，一係就入到highhighhigh

算了 一陣可能上場咁 下半場倒入番人

反cup 3:1

你買左西鑽？

韓國仔要叻過日本仔呀今日

西鑽炒澳洲佬未🙄

西鑽10喎

mon po 就MON足D啦

Sorry

係

696無出曾家端準 小笠原滿男

痴線半場五粒

j1紅魔又Goallllllll

唔好鬧我

現袋快入

勁

半場32咩玩法

磐田山葉2:0
大阪櫻花 2:3 請你追和
神戶勝利船 3:0
新潟天鵝

廣島中四箭

香港中箭

Diamond 10.5s 1.9

又要準備賭波賭馬二線作戰

紅鑽咁輕鬆嘅

6m請你加入香港中箭
躺着也中箭，嘻嘻

我地紅魔5系浪得虛名

心跳rc

東京小注就有人gun
我地紅魔就冇人gun

2:0

我愛隊喎

我有

紅魔我早出過你啦！

盧B ME GUN JOR U 紅魔呀

我💎正氣

我長追-.-

我chow你水，對不起

4:0 1.03cashed

dllm ah nei sik si lah

希望不會燈到你了

盧已經唔理我了

介唔介意我入即場

呢句假撚到

個莊走佬了

諗住讓兩球唔穩陣

......

日假真係好難玩，上次全半和半細，今日全半大，點賭啊

天鵝10

Hibb

1.03 cashed時段
1800-1859
1900-1959
2000-2059
......

大波呢？
清水呢？
仙台呢？

心跳rc 下半場主隊數佢老尾567啦

現代入未

磐田山葉2:0
大阪櫻花 2:3 頂撚住
神戶勝利船 4:0
新潟天鵝 1:0 GOALLLLLLLLLL

9up mode
同上次多仔突讓勁深盤一樣

唔係嘈交我就出返去

1.03又然

我有跟

Ky媽媽 派我

差你咋 韓仔

😂😂😂澳洲佬真係上唔到大場面

5嘈la，有咩好嘈

我都唔想嘈係要搞鳩我

現代

😂😂

唉我屌下你
話左無人話你抄水
追番上個po尾果幾版先講野啦

澳洲果D踢法同出面好似兩個世界咁
澳洲佬下下高Q大棍亂
防守又唔跟實
日本仔韓國仔打組職好幾多

吓，冇人提過你 你自己衝出來炒車

上次拜對多？

勝利有幾場d組織幾好的

邊有搞鳩你 係你自己衝出黎
你有你做山寨王 我地有我地圍摳盧狗

No la

細力d la dllm

正氣刷角😂😂😂👍🏻
盤只追西流

邊場

真心係得勝利 悉尼兩隊踢得似樣
阿德 水手 果D真係唔知踢乜波

我見上面有提我個名咪以為講我囉

現代fg

支持

duck jai
chow
水手
角大三寶🤤

696死番日本先踢啦dllm

小妹見抄水果條人係個channel講
仲要講到自己大大力
原來抄番黎
唔係話你

💎💎半場入多兩粒定下驚先

R1如何buy？

買左邊場

all!

要唔要小妹水 要既就即度

唔記得了 你可以去搵下

佢好似10蚊5串1大球

我拉

重手清水

要

來

...我要左10.5s

唔要
我求下你咪撚出

咁岩講起你 今次冇野嘈架喇

快活谷停左雨幾耐？

平時啲女朋友咁樣同你講？

mmmmmm

西悉尼流浪者 下一隊入球 第三球

Gun

不要中了😒

無

小妹都唔賭喱口😂

第一場摶個大冷4-9-11

KAKI,有冇馬水

2/3

10.5s買唔到高水，搞到無買到

樓g買w定p

現代入佢老母啦

刷角先好不？

求現代走盤算了

仙台要反杯

東京456磐田

same

形勢唔錯呀

樓g
今日想買田9騎豬王

比你禁屌喎

再次呼籲手足寧願飛都唔好買sp

1w3p
腳要5都唔要1

樓G沉迷亞假日假, 我個心痛撚到唔撚識再痛

心跳是但一隊入波啦

要埋11

30

買完即輸

3:0

西鑽3-0

紅魔goalllll

樓g成9日扮女人

松鼠札
東京磐田
清水仙台

你睇下自己打左咩

中唔中都唔係你做架啦

hi ching

跟左田9

友瑩夠快

大波波大波波

1.03cashed

弱智嘅學乜嘢人讀數學

你老母咁樣輸

5-8-7-2

Ky:

放頭又然

屌你 跑第4

唔係成日！日日都扮！

戒馬了

西花追和未

好彩冇買pq齋買p

me 2,7,4。。。。

jump
💎💎比我收全格pls

5 goal

唔夠追喇 慢步速..直路都唔斷

大波波請繼續

7P都有4倍阿 好似係

1930 樓主盤

34蚊

心跳比心跳呀

清水仙台請繼續

冇人理

磐田東京請入球

你收手啦

心跳乖乖地俾人入啦

松鼠札生性病

心跳嗰場快撚d入波啦，唔入點有錢買呀

w？

磐田山葉3:0
大阪櫻花 3:3 請你頂實
神戶勝利船 4:0
新潟天鵝 1:1 請你頂實

有人mon post點出水

你無既野牙

爭你咋清水

現代開到10.5我派

仙台 大波

抄水都唔怕既..點抄樣知識都唔係佢

Chi god出水你要gun

清水唔入比人入

Your sp

仙台唔入比人入

見到你屌波真係好幸福

2-6

仙台/心跳 整多粒 個心跳得好快 快啲入波

你還是要幸福

696小勝就得 西鑽入多幾粒都冇所謂 最緊要收曬全格

松鼠都整兩粒好嗎

香香你都係

仙台維加泰 2-1 清水心跳

Goall

高SIR GOALLLLLLLLL

即場有咩屌

個心跳大左

3/3！！！

thx高蛇

Goal士路

媽呀

多謝高蛇大球

洗5洗牙

松鼠兩粒好嗎

r2 3

一出房食飯就糕

反杯好球隊

請你出埋屋企

😭😭

上海轉埋-1/-1.5

請你出埋精

全主 ？

fc手耳打氣區

ME OK?

冇留意tim 錯過左

磐田山葉3:0
大阪櫻花 3:4 請你追和啦
神戶勝利船 4:0
新潟天鵝 1:1 請你頂實

我札入多球

兩球

跟樓g

現代入成老母啦

跟左未

松鼠札兩粒兩粒

咁我不如自己開channel

你有出下揚咩-.-

Quick

開左...有冇人入?

p

-.-

你咁樣算咩意思

現代0:1

屌

雷神騎豬2.75

屌 泡菜主場on9

唉
買乜輸乜
點搞

696好波 頂住

磐田山葉3:0
大阪櫻花 4:4 請你頂實
神戶勝利船 4:0
新潟天鵝 1:1 請你頂實

唔識馬but g chi

和波走盤ok?

仆街泡 反cup啦

0:2

0-2

蔚山現代 0-2 鹿島鹿角

jump

好波

一早講左求走盤算 睇住佢愈踢愈差

上啊696

屌你老母泡菜

唔好性騷擾我

連輸三日

有人話孖煙通係男人賓周的自由，有人話著孖煙通既男人賓周短。你比較支持哪一方，試解釋之。

飲咩

食屎啦泡菜

泡菜主場唔識贏

唉 一世起唔撚到機

手足我想開個教育機構
然後等你地可以申請政府既持續進修基金
人人拎一萬出來推幾口

Join ok?

首耳 goaaaaaaaal

麥精

食屎啦

10.5開到我派300

松鼠肯入未

邊兩場

手耳goalll

OK

首爾goal冇人講？

難左d 韓仔比人禁屌 架仔唔中意刷角
兩隊賤種

現代咪撚踢啦 番鄉下啦

分d比松鼠札幌好冇

樓主好勁goall

3

要留了

仙台維加泰 3-1 清水心跳

696如果咁都俾人cup 以後唔掂亞冠

松鼠

札幌

兩粒

好冇

乖啦

札幌岡薩多 1-1 大宮松鼠

求你

我札1:1

西花和其他

來吧

兩了

唔好亂講野

可憐我
比多粒

公主好勤力

睇到心酸

冇回報

差咩

平手同平半都一樣架？

入啦求你

差松鼠一粒

屌那媽幫佢叫到完場

支持偶像，支持公主

幫你

現袋追和是夢？

爭一粒 幫叫
快撚啲入

Dllm唔入波踢乜春波呀 打乒乓波啦

我札 松鼠 我札 松鼠

札幌松鼠

快撚啲入

現代追和 or 反cup la

札幌入多球

其他日假比球比松鼠啦

札幌入多粒我就結紮

快！

松鼠入球OG

箭4:1

札啦

我札試下入球12M

要留名了

又第4 癡撚線

馬仔號完未

識唔識報，嚇撚死我

求你了

一粒咋

松鼠兩隊要爭氣

現代我都求你追和好嗎

支持呀

10 5 9 3

松鼠J左球就J埋佢啦 反佢杯

696 ho ball

請松鼠一定要入球

屌你老母3號

3分鐘一個靚組織其實唔難

唔玩馬了

現袋含撚啦

札幌比松鼠見識下咩叫地獄主場

我7號全餐。。。。。

2分半鐘了

現代你都要努力呀

針算了 戒馬

冇兩個主力

仆街春袋追和啦

唉又係比韓仔迫害 今日又係

再唔係就12M啦

快啦

仲有2.49

岩呀

Sorry ar

又中撚左現袋伏

上海仔贏不了

鹿島8.5大

kaki我又衰第一口 信垃圾韓 唔信鑽仔

咩料3分鐘前仲係3角

西悉宜家先入

快啦我屌

日職韓職主隊垃圾到

玩馬就輸9哂

現代食屎啦

696 3:0

再戰馬仔

西鑽快啲入番粒

0:3

現代0:3
韓仔全隊跳樓算啦

dllm rubbish korean

屌你老母現袋

韓仔個龍派膠

0:3
sorry all

垃圾袋

松鼠入球扮比卡超叫

唔關你事 係班泡菜憨鳩

韓仔入3球打盧盧個頭3下

我都覺 琴日藍翼又係咁

唔入都打ok?

GUN

有沒有人告訴我松鼠絕殺了

下場

Goalllll

未

現袋
追和其實唔難

第5球？

屌你老母楠神 12m大戰又唔見你入

又跌返落200大元關口

水手2:1

上海1:1

樓豬 SP真係唔買得

我臭口 即入 SOR

韓仔又派膠

r3有咩心水

西鑽

我地紅魔又進球啦！！⼃

鑽4:1

現代bb
一日未完場 一日有機會

磐田山葉
大阪櫻花
神戶勝利船
新潟天鵝 2:1 請你追和

主已入

亞假齋玩大波波都幾和味

俾多5c

現代追番4粒既話 派番晒所得收益出黎

Cd-rom都唔跟啦咪玩

咪俾錢狗會啦

7C -4

Gchi了

買波旦啦

GCHI

難d

再gchi了

lm

8c

原祖6.5 7.5

買騎豬王先

15分鐘入返4粒啦 唔該

上呀！多3隻

同意99了

ky 現代9.5大有機？

3:3完場我都派

😰😰